叫人唔去遊行既人先係真正離地撚

大拿拿1千2你比我呀???
去HEA幾個鐘就有錢收不知幾爽

樓主講得岩
希望後生一代識得睇事勢做人

有得佢地離地

2位

ching ho ball

YES